# Copyright (C) 2024 ForVoyez
# This file is distributed under the same license as the Auto Alt Text for Images plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Auto Alt Text for Images 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/auto-alt-text-for-images\n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-01T10:19:11+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-12 13:30+0200\n"
"Last-Translator: Cinquin Andy <contact@andy-cinquin.fr>\n"
"Language-Team: ForVoyez <contact@forvoyez.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.3\n"
"X-Domain: auto-alt-text-for-images\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: includes/class-forvoyez-admin.php:45 templates/admin-page.php:2
msgid "Auto Alt Text for Images"
msgstr "图像自动替代文本"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://doc.forvoyez.com/wordpress-plugin"
msgstr "https://doc.forvoyez.com/wordpress-plugin"

#. Description of the plugin
msgid "Automatically generate alt text and SEO metadata for images using ForVoyez API."
msgstr "使用 ForVoyez API 自动为图像生成替代文本和 SEO 元数据。"

#. Author of the plugin
msgid "ForVoyez"
msgstr "ForVoyez"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://forvoyez.com"
msgstr "https://forvoyez.com"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:46
msgid "Auto Alt Text"
msgstr "自动替代文本"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:138
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:151
msgid "Your ForVoyez API key is not configured. Please configure it to enable automatic alt text generation."
msgstr "您的 ForVoyez API 密钥尚未配置。请配置它以启用自动替代文本生成。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:260
msgid "No images found matching the selected criteria."
msgstr "未找到符合所选条件的图像。"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:337 includes/class-forvoyez-admin.php:465
#: includes/class-forvoyez-admin.php:521 includes/class-forvoyez-admin.php:544
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:238
#: includes/class-forvoyez-settings.php:55
msgid "Permission denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:379
msgid "&laquo; Previous"
msgstr "&laquo; 上一页"

#: includes/class-forvoyez-admin.php:393
msgid "Next &raquo;"
msgstr "下一页 &raquo;"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:59
msgid "API key is not set"
msgstr "API 密钥未设置"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:76
msgid "API key is valid"
msgstr "API 密钥有效"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:78
msgid "Invalid API key"
msgstr "无效的 API 密钥"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:92
msgid "Image not found"
msgstr "未找到图像"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:101
msgid "Failed to read image file"
msgstr "读取图像文件失败"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:144
msgid "Failed to decode API response"
msgstr "解码 API 响应失败"

#: includes/class-forvoyez-api-manager.php:166
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:93
msgid "Analysis successful"
msgstr "分析成功"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:51
msgid "Invalid data"
msgstr "无效数据"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:56
msgid "Metadata updated successfully"
msgstr "元数据更新成功"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:192
msgid "Invalid image ID"
msgstr "无效的图像 ID"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:99
#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:222
msgid "unknown_error"
msgstr "未知错误"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:176
msgid "No valid images selected"
msgstr "未选择有效图像"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:180
msgid "Processing started"
msgstr "处理已开始"

#: includes/class-forvoyez-image-processor.php:206
msgid "No images provided"
msgstr "未提供图像"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:83
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Not set"
msgstr "未设置"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:86
msgid "Alt Text:"
msgstr "替代文本："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:89
msgid "Caption:"
msgstr "说明："

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:122 templates/admin-page.php:44
msgid "All Complete"
msgstr "全部完成"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:141
msgid "Missing %s"
msgstr "缺少 %s"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:174
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: includes/class-forvoyez-image-renderer.php:175
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:61
msgid "API key cannot be empty"
msgstr "API 密钥不能为空"

#: includes/class-forvoyez-settings.php:67
msgid "API key saved successfully"
msgstr "API 密钥保存成功"

#: includes/forvoyez-helpers.php:117
msgid "Invalid API key format. Please enter a valid ForVoyez JWT."
msgstr "无效的 API 密钥格式。请输入有效的 ForVoyez JWT。"

#: includes/forvoyez-helpers.php:136
msgid "Invalid JWT format"
msgstr "无效的 JWT 格式"

#: includes/forvoyez-helpers.php:145
msgid "Invalid JWT payload"
msgstr "无效的 JWT 载荷"

#: includes/forvoyez-helpers.php:150
msgid "Invalid JWT issuer"
msgstr "无效的 JWT 发行者"

#: includes/forvoyez-helpers.php:155
msgid "Invalid JWT audience"
msgstr "无效的 JWT 受众"

#: includes/forvoyez-helpers.php:160
msgid "JWT has expired"
msgstr "JWT 已过期"

#: templates/admin-page.php:6
msgid "Legend :"
msgstr "图例："

#: templates/admin-page.php:11
msgid "Missing Alt Text :"
msgstr "缺少替代文本："

#: templates/admin-page.php:13
msgid "Missing Alt Text"
msgstr "缺少替代文本"

#: templates/admin-page.php:21
msgid "Missing title :"
msgstr "缺少标题："

#: templates/admin-page.php:23
msgid "Missing Title"
msgstr "缺少标题"

#: templates/admin-page.php:32
msgid "Missing caption :"
msgstr "缺少说明："

#: templates/admin-page.php:34
msgid "Missing Caption"
msgstr "缺少说明"

#: templates/admin-page.php:42
msgid "All complete :"
msgstr "全部完成："

#: templates/admin-page.php:60
msgid "Items per page:"
msgstr "每页项目数："

#: templates/admin-page.php:66
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/admin-page.php:72
msgid "Analyze all missing alt/caption/title images"
msgstr "分析所有缺少替代文本/说明/标题的图像"

#: templates/admin-page.php:75
msgid "Analyze all missing alt images"
msgstr "分析所有缺少替代文本的图像"

#: templates/admin-page.php:78
msgid "Analyze all images"
msgstr "分析所有图像"

#: templates/admin-page.php:91
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: templates/admin-page.php:94
msgid "Analyze Selected Images"
msgstr "分析所选图像"

#: templates/admin-page.php:118
msgid "Confirm Analysis"
msgstr "确认分析"

#: templates/admin-page.php:122
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/admin-page.php:125
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/api-settings-modal.php:7
msgid "ForVoyez API Settings"
msgstr "ForVoyez API 设置"

#: templates/api-settings-modal.php:8
msgid "Enter your ForVoyez API key below:"
msgstr "在下方输入您的 ForVoyez API 密钥："

#: templates/api-settings-modal.php:11 templates/configuration-tab.php:35
msgid "Toggle API key visibility"
msgstr "切换 API 密钥可见性"

#: templates/api-settings-modal.php:21 templates/configuration-tab.php:45
msgid "Save API Key"
msgstr "保存 API 密钥"

#: templates/api-settings-modal.php:24
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/configuration-tab.php:9
msgid "API Configuration"
msgstr "API 配置"

#: templates/configuration-tab.php:10
msgid "Manage your ForVoyez API settings here"
msgstr "在此管理您的 ForVoyez API 设置"

#: templates/configuration-tab.php:14
msgid "About ForVoyez API"
msgstr "关于 ForVoyez API"

#: templates/configuration-tab.php:16
msgid "ForVoyez API provides powerful image analysis capabilities for your WordPress site. To use this plugin, you need to obtain an API key from ForVoyez."
msgstr "ForVoyez API 为您的 WordPress 网站提供强大的图像分析功能。要使用此插件，您需要从 ForVoyez 获取 API 密钥。"

#: templates/configuration-tab.php:19
msgid "To get started:"
msgstr "开始使用："

#: templates/configuration-tab.php:22
msgid "Visit the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez signup page</a> to create an account."
msgstr "访问 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez 注册页面</a> 创建账户。"

#: templates/configuration-tab.php:23
msgid "Once logged in, navigate to your <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez dashboard</a>."
msgstr "登录后，导航到您的 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez 仪表板</a>。"

#: templates/configuration-tab.php:24
msgid "Generate an API key in the API section of your dashboard."
msgstr "在仪表板的 API 部分生成 API 密钥。"

#: templates/configuration-tab.php:25
msgid "Copy the API key and paste it in the field below."
msgstr "复制 API 密钥并粘贴到下面的字段中。"

#: templates/configuration-tab.php:28
msgid "For more information, please refer to the <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API documentation</a>."
msgstr "有关更多信息，请参阅 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" class=\"text-blue-600 hover:underline\">ForVoyez API 文档</a>。"

#: templates/configuration-tab.php:32
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: templates/configuration-tab.php:34
msgid "Enter your API key"
msgstr "输入您的 API 密钥"

#: templates/dashboard-tab.php:4 templates/main-page.php:10
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: templates/dashboard-tab.php:5
msgid "Overview of your Auto Alt Text for Images"
msgstr "您的图像自动替代文本概览"

#: templates/dashboard-tab.php:10
msgid "Total Images"
msgstr "图像总数"

#: templates/dashboard-tab.php:14
msgid "Images Completed"
msgstr "已完成图像"

#: templates/dashboard-tab.php:18
msgid "Images Without alt / caption"
msgstr "没有替代文本/说明的图像"

#: templates/dashboard-tab.php:27
msgid "Pre-requisites"
msgstr "先决条件"

#: templates/dashboard-tab.php:28
msgid "Make sure you have the following before you start:"
msgstr "开始前，请确保您具备以下条件："

#: templates/dashboard-tab.php:32
msgid "Go to the 'Settings' tab"
msgstr "转到"设置"选项卡"

#: templates/dashboard-tab.php:33
msgid "Enter your ForVoyez API key"
msgstr "输入您的 ForVoyez API 密钥"

#: templates/dashboard-tab.php:34
msgid "Click on 'Save API Key'"
msgstr "点击"保存 API 密钥""

#: templates/dashboard-tab.php:40
msgid "Quick Start"
msgstr "快速入门"

#: templates/dashboard-tab.php:41
msgid "Follow these steps to generate alt text for your images:"
msgstr "按照以下步骤为您的图像生成替代文本："

#: templates/dashboard-tab.php:45
msgid "Go to the 'Manage Images' tab"
msgstr "转到"管理图像"选项卡"

#: templates/dashboard-tab.php:46
msgid "Select the images you want to process"
msgstr "选择您要处理的图像"

#: templates/dashboard-tab.php:47
msgid "Click on 'Generate Alt Text' to start the process"
msgstr "点击"生成替代文本"开始处理"

#: templates/dashboard-tab.php:48
msgid "Review and edit the generated alt text as needed"
msgstr "根据需要查看和编辑生成的替代文本"

#: templates/main-page.php:8
msgid "Tabs"
msgstr "选项卡"

#: templates/main-page.php:13
msgid "Manage Images"
msgstr "管理图像"

#: templates/main-page.php:16
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

msgid "Enter your ForVoyez API key here"
msgstr "在此输入您的 ForVoyez API 密钥"

msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置保存成功。"

msgid "Error saving settings."
msgstr "保存设置时出错。"

msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

msgid "Process Images"
msgstr "处理图像"

msgid "Bulk Process"
msgstr "批量处理"

msgid "Process All Images"
msgstr "处理所有图像"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "Process Complete"
msgstr "处理完成"

msgid "Error Processing Images"
msgstr "处理图像时出错"

msgid "Generate Alt Text"
msgstr "生成替代文本"

msgid "Alt Text"
msgstr "替代文本"

msgid "Image Title"
msgstr "图像标题"

msgid "Image Caption"
msgstr "图像说明"

msgid "Original Alt Text"
msgstr "原始替代文本"

msgid "Generated Alt Text"
msgstr "生成的替代文本"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "No images found."
msgstr "未找到图像。"

msgid "Please select images to process."
msgstr "请选择要处理的图像。"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Success!"
msgstr "成功！"

msgid "Error!"
msgstr "错误！"

msgid "Alt text generated successfully."
msgstr "替代文本生成成功。"

msgid "Failed to generate alt text."
msgstr "生成替代文本失败。"

msgid "API Connection Error"
msgstr "API 连接错误"

msgid "Unable to connect to ForVoyez API. Please check your internet connection and try again."
msgstr "无法连接到 ForVoyez API。请检查您的互联网连接并重试。"

msgid "Account Error"
msgstr "账户错误"

msgid "There is a problem with your ForVoyez account. Please check your API key or contact support."
msgstr "您的 ForVoyez 账户存在问题。请检查您的 API 密钥或联系支持。"

msgid "Rate Limit Exceeded"
msgstr "超出速率限制"

msgid "You have exceeded your API rate limit. Please try again later or upgrade your plan."
msgstr "您已超出 API 速率限制。请稍后重试或升级您的计划。"

msgid "Language Settings"
msgstr "语言设置"

msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

msgid "Select the default language for generated alt text"
msgstr "选择生成替代文本的默认语言"

msgid "English"
msgstr "英语"

msgid "French"
msgstr "法语"

msgid "German"
msgstr "德语"

msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

msgid "Russian"
msgstr "俄语"

msgid "Japanese"
msgstr "日语"

msgid "Chinese"
msgstr "中文"

msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Auto-Process New Images"
msgstr "自动处理新图像"

msgid "Automatically generate alt text when new images are uploaded"
msgstr "上传新图像时自动生成替代文本"

msgid "Apply to Featured Images"
msgstr "应用于特色图像"

msgid "Generate alt text for featured images in posts and pages"
msgstr "为文章和页面中的特色图像生成替代文本"

msgid "Help & Support"
msgstr "帮助与支持"

msgid "Documentation"
msgstr "文档"

msgid "Visit our documentation for help with using Auto Alt Text for Images"
msgstr "访问我们的文档，获取使用图像自动替代文本的帮助"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Need help? Contact our support team"
msgstr "需要帮助？联系我们的支持团队"

msgid "Get API Key"
msgstr "获取 API 密钥"

msgid "Don't have an API key? Sign up for a ForVoyez account"
msgstr "没有 API 密钥？注册 ForVoyez 账户"

msgid "Image Analysis Options"
msgstr "图像分析选项"

msgid "SEO Optimization Level"
msgstr "SEO 优化级别"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Description Length"
msgstr "描述长度"

msgid "Short"
msgstr "短"

msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgid "Detailed"
msgstr "详细" 